有無人愈睇re0愈嬲？根本EMT係一隻臭雞嚟

人仔細細嗰陣已經性格好差 又唔撚聽話
搞到義父怠惰最後下場人唔似人鬼唔似鬼變咗痴線佬
大咗個又收486做兵 扮清純明明一早知人地中意佢 就不斷利用佢 係咪扮傻 已經係聖域表埋白 仲係度講埋啲廢話 想逃避 唔中意人咪講囉又要收著數又要唔付出
就算kiss埋都當唔係一回事仲話咩遲啲先俾答案你臭雞到雷姆世界第一

係 雷姆好女仔俾成班on9毒撚話雞

臭雞童年照

雷姆

2隻都係g

想強x佢

強欲魔女點解咁憎EMT係有原因因為佢心水清知佢係一隻死臭雞

雷姆係姫係公主

搵我?

我知EMT聲優好正 但唔該認清EMT係雞

駁吾刀

係，連EMT自己都認自己係臭雞死港女

雷姆大愛又專一，痴痴的等486，但486周圍仲搞3搞4，換轉我一早同雷姆遠走高飛使乜理EMT條臭雞

佢義父咩事搞成咁
講多啲得唔得
同埋佢好似唔記得咗佢義父咁

係仲理你王選乜柒咩 反正都返唔到現實世界不如疊埋心水同個大波又中意自己嘅相宿相妻好過啦

email不嬲垃圾

水瀨祈世一李依聲靚人柒

第一次睇館長世界第一

睇到嬲得制棄左

喜歡Emilia的人耶 就是工具人 賤

雷姆係雞，係現實只會比mk落下嘴頭就送隻豬人，再比人無限中出，再落仔

EMT呢d係有 矜持，唔會隨便相信三唔識七陌生人甜言蜜言，都唔會同人隨便開始一段關係

我屌你老母呀

祝所有鐘意雷姆既人，第時生女似雷姆

咁我祝你第時生女似雷姆

唔知我可唔可以handle咁多個老婆

你收皮啦咩叫陌生人 為咗幫你搵個爛鬼徽章 死咗十9幾次 欠咗你嫁？你自己保管唔好老憑幫你拎返？EMT係雞係公廁

因為帕克呢隻戀童癖貓型廢老自稱終焉之獸嘅廢老令EMT無咗細個嗰段記憶

個人係
把聲唔係

屌你老母

長髮雷姆
呢啲女先好，會配合你，想玩咩都得。
眞係要晚晚大戰

EMT啲臭雞屌兩下就話攰一腳申開你

EMT比狗屌

雷姆黨冇人敢回應我

睇套卡通都要咒人
無錯 係卡通

下,咩事
祝福黎

臭雞聽唔聽話 傲慢嗰幾條友都係會黎拆村
關佢咩事

邊個知

你睇完第7章再講

真係唔撚明486點解咁鍾意EMT

係

清識波

你棄左佢咪得

毒撚一見鍾情

公道講Emt撚知咩

屌, EMT用假名單野已經show到佢陣臭西格
用個普通假名唔得既，係要用莎提拉水鳩486

入嚟就係想睇館長

樓豬on99

鍾意雷姆都係取易不取難毒撚日日妄想人地對自已有意思, 現實少少好唔好 人地EMT最少比你kiss

我淨係知原來佢細細個已經有好多嘢講好煩膠嘅一面

G持我冇睇都知EMT係雞

根本就臭西港女黎
係迷宮入面果段睇到想兜包星落去

486一樣都係收雷姆兵 吊撚住人哋又唔受人
同emt幾絕配一對狗男女

雷母同愛蜜莉亞兩件都係臭雞
雷姆明知男主第一位唔係佢都要癡埋佢甘願做肉便器

怠惰邊忽係義父

係 所以最正係多娜

覺得碧翠絲正 D，真愛

跟到動漫進度依然覺得男豬好狗公

溝女係咁架啦你溝女時 外人睇可能都覺得好狗公架

幾時出電影版，真正結局

所以真係有咁嘅外傳

EMT明明係佢ok？

係
雷姆就可以大愛專一 俾人拒絕都死lur
男主就一定要移情別戀格硬鍾意嗰鍾意自己嘅人
一定要突然間唔鍾意emt

所以re:0只睇劇情唔睇角色

全部都只係棋子

成班契弟都痴線架！

雷姆就係一隻殺人癲雞
呢條友根本極危險 仲話老婆

Emt係成套野最善良既好女仔
係天使

雷姆教萬歲
旁邊洗洗睡

無殺啦 reset咗 唔算數了

如果樓主嘅前設冇錯嘅話，EMT確實係個死港女。不過就係關鍵嘅第一個前設就錯咗，佢唔係扮清純而係真清純，所以之後所有嘅推論都只會錯晒。
如果有認真睇嘅話，佢7歲開始變咗雪條，100年後解封，之後幾年都係自己毒L一個、一畀人見到就俾人diu話係魔女、出附近條村同人交流最多一次嘅一次都唔超過三句。
噉樣一個14歲心智年齡、有咁嘅遭遇、畀全世界嫌棄、未俾人當做係人嘅人，話佢係清純到唔知咩叫鍾意、俾人表白完kiss完都唔知點，我覺得作者係說服到我嘅。
如果硬係要用港女扮清純嘅刻板印象落EMT度，我真係想知樓主可以點樣justify到嘅，定係會「我唔知 我睇唔到 總之就XXX」然後繼續自說自話diu EMT嚟捧雷姆，咁你開心就好啦

即係冰鮮雞🙂👋🏻

好似話佢智商得七歲

碧翠絲係第一季我覺得最大既救贖, 雖然之後知係有原因, 但我係486角度 得佢先係無條件肯咁盡力幫486既人

以我所知，碧翠絲係唯一一個冇殺過 486/間接害死 486 的人

戰神奧托同 EMT都有間接害死 486 ( 白鯨 and puck)

雖然唔係好認同佢係雞但我睇到依個比喻真係笑咗, 10/10

真
reset咁多次每一輪都對486好嘅就唯有emt

全部女角都係雞黎
486應該屌晒咁多個->自殺->486應該屌晒咁多個->自殺->486應該屌晒咁多個->自殺->486應該屌晒咁多個->自殺->................